[關於抗爭]

暑假到而家一直都好想寫呢篇文，啱啱開學有啲忙，到而家先得閒整理下之前既思緒，去寫一篇野出嚟，講吓自己對於出嚟發夢、做活動搞手、日常抗爭既一啲睇法。

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人 加油